# elk6.2
Какие паттерны есть у grok'a смотрел [тут](https://github.com/logstash-plugins/logstash-patterns-core/blob/main/patterns/ecs-v1/grok-patterns).

Dissect надо ставить отдельно `/usr/share/logstash/bin/logstash-plugin install logstash-filter-dissect`.

После создания индекса гроком, диссект не работал из за объекта __host__, пока не пересоздал индекс елк.
